【笑死】NASA官網推出「火星快照」服務 網友各種「歪樓亂合成」玩瘋

美國毅力號（Perseverance）日前成功登陸火星，還帶來了珍貴的照片和風聲錄音，滿足了世人對浩瀚宇宙的好奇心。美國航空總署（NASA）日前也在官網上推出「火星快照」服務，讓你透過Ｐ圖完成登陸火星的夢想。

根據NASA官網推出的「火星快照」服務，一共提供了8張背景圖片讓使用者選擇，先點選「上傳圖片（Upload Image）」，再依據您的需求裁切或移動照片位置，最後再按下「下載照片（Download Your Photo）」快照便大功告成，也標註「#CountdownToMars」分享在社群網站上。

「火星快照」服務因毅力號於上週成功登陸火星又造成旋風，有許多外國網友「腦洞大開」，除了和把人類合成上火星照片外，也有許多人把自家的愛犬及愛貓P圖上傳，甚至連之前美國參議員桑德斯（Bernie Sanders）出席拜登就職典禮的迷因照都被後製上傳，讓許多網友莞爾。

林作

坐等麥迪文

可唔可以P到佢自己一個坐喺度咁

林作上埋火星
鍾共都唔夠佢嚟

林作一個人留係火星好啦 唔好返黎

林作俾鍾培生打到上火星

more

林奠呢？

犯囯安法了

好撚低質

有無綠狗仆街圖

公佈左月球背面先啦

Oppy: Have you found me?

屌你老味樓上有冇一個好笑

三架火星車,一個火星人

咁耐仲未見刁种出現？

#19

呢張勁能到

成功爭取

竟然無ELON MUSK 同DOGE

而加變左係熱狗

等緊刁大圖

分分鐘佢自己p落去

走撚到火星都避唔到
要宇宙通行證都無用

估唔到今時今日仲有人識呢個meme

入嚟就係睇呢張

好大聲

屌

有冇可能過幾百年之後月頭轉轉下轉返個背景係面向地球

好撚sad

一早有喇喎

meme 咁解

I am Joe Biden and i am The President of United Mars

柒到上火星

你指咩meme

哦

我真係唔知呀

等睇電子雞

姐姐ネトラレーゼ (NTR) 啱唔啱?

諗返起有張相係火星人遮撚住個鏡頭扮到火星好荒蕪

連登仔：左腳踩右腳輕鬆上火星

其中一個？

屈

好彩有做會員
唔益cdrom

1959已經有啦

兩兄弟去左火星洞房

This is Ground Control to Major Tom…

自古以來就是中蟈的

Code

抬阿姐上火星

控制室嗰張

有後傳架, 百年之後

阿波羅時期大把月背相片影左落嚟，前蘇聯都有連中国嫦娥探測器都有影到，你200年前嘅人嚟？

有冇人可以P Grad din毒男上火星

有冇人去過月球背面，同月球背面會唔會轉返向地球係兩個問題，你理解能力係咪有問題？

同埋基於潮汐鎖定月球係永遠只會以一面向住地球

我個問題係冇可能幾百年、幾萬年、幾百萬年、幾億年嗰個引力都咁穩定，只要引力唔穩定，有朝一日月球嘅背脊終於會面向地球。

當然，要喺太陽系毁滅之前

搵人呢張放上百度

You've really made the grade

黎生：去到火星都要返工！

唔會，潮汐鎖定效應會維持到直至太陽變紅巨星嗰一刻，之後會彈射地球出軌道

地球對月球嘅引力（重力）仲穩定過太陽對地球嘅引力？

川榮李奈嚟㗎

係

其實cia早已用astral projection見到火星人
佢哋係好高大,衣著同我哋一樣
姐係話金星火星既人同我哋一樣
可能佢哋已經去左其他星球
因為火金星至少40-45億年前同地球環境差唔多
同埋nasa話最近既solar system既文明高我哋好多
仲有好多文明古蹟方向指向天鵝座泰比星
仲傳出有兩個城市咁大外星船正飛去地球

原來共產黨已經支配火星

但地球對月球嘅重力其實都係源自於太陽，點解你講過個潮汐引力會仲穩定d?

太陽系幾十億年後會同其他星系合拼

其實我唔係純粹鳩噏，睇過之NaSa嘅研究過，月球每年以幾米嘅距離脫離地球嘅引力，我諗緊係咪月球亦都有機會終有一日喺太陽系毁滅之前背面轉向地球

錯所有天體都有引力，無分邊個比邊個，只係兩個物體之間嘅相互影響有咩影響，地月系統係行星-衛星系統，整個系統維繞太陽公轉，呢個係太陽同地月系統之間嘅引力施加係對方嘅結果，太陽同地月系統會圍繞住一個共同質心運行，因為太陽質量太大，呢個共同質心位於太陽內部，所以睇落變成地月系統圍繞太陽公轉

因為一個地球嘅行星年相等於365個行星日，點改變自轉公轉週期都唔會形成潮汐鎖定，所以地日之間唔會出現地球只有一面永遠向住太陽嘅情況

地月系統因為月球圍繞地球公轉，月球公轉週期同自轉週期可以透過互相施加自己對對方嘅引力改變軌道週期接近直至潮汐鎖定，永遠一面向住地球

唔會，最近嘅星系都有5光年

係一年4cm 同直到永遠無分別架喇

雖然小弟資質愚魯，睇唔明，都多謝Ching 用心賜教

都係諗唔明呢個宇宙點解會有一樣重力係永遠consistent的

原來唔係幾米，係幾cm，咁應該係太陽系毁滅之前月球都唔會離開地球軌道，多謝指教

咁撚低質咁撚違和嘅改圖

5頁都無一張好笑

識佢啦 真人腳好臭

月球背面定正面未來會有人住,之後用地球既水同埋月球既水去殖民月球火星金星,之後今年7月就開始同其他星系既人聯繫,然後人類會太空漫遊出宇宙

第一張邊個黎?

0創意
就咁整d人上去
有咩咁好笑？

連登谷聚聚到火星

武統火星
中蟈又贏

All the children belong to me

竟然唔見有人P Eason搭黨鐵

願我會揸火箭

第一張係年宵賣花個個

Yes i know

勁低質

你on9姐

好笑喎